講下公司有咩中秋福利#;-)#mf

派左$1500
利申 韓國公司

早兩粒鐘走 完

今日唔係正日都有得早兩個鐘走?

今日ot有錢

0

中秋正日放假

有月餅送

派$25蚊Starbucks券
都唔知飲唔飲好

同事同我講中秋節快樂

老細送左兩個月餅，成層同事分，每人一細片

今年10月1緊係有得放假

要貼錢 不了

點樣分

所以係零啊!!!!!
月餅都冇啊!!!!!

還掂都比左錢starfuck，飲盡$25唔補錢💩

悠長假期
放到搵到新工為止

月餅1盒 生果1堆
利申 果欄purchasing

一係賣出去
一係星期二飲廿蚊杯加d cream 應該用盡，唔洗加錢
總之唔好唔用放係到
雖則由你老闆科水比佢個刻已經賺左
我用券換飲杯野唔會令佢傷得d 乜

公司賞月

可以繼續返工

無乜野係$25

OT

中秋翌日放假

老細同成team人講 祝大家中秋節快樂

每位男同事送囡囡過夜一晚

一人一張月餅券 年年如是
然後今日繼續OT啦你場粉腸

放假在即, 被老闆追交野

一張月餅劵
公司月餅一隻
老闆再送一盒月餅比我

無啦

仲WFH緊，屌佢老味慳左咁耐燈油火蠟而家仲要唔洗派月餅

比你翻工翻到狗咁
利申：服務業

咁多月餅食唔食得晒

睇下係咩月餅啦 蓮蓉個D寧願唔要

公司：冇炒你仲想點

一個月餅一個梨一個柿加一盒維他嘢飲
唔講以為難民排隊拎野食

老闆自幼無父無母,今朝一返黎親手揸碎哂同事啲月餅
話我無家人你地都無得團圓呀屌你老母!!!!

而家佢鎖撚住公司對大門唔俾大家走,求問應該點做...

無是咁的 重作

係

邊行嘅韓國公司
好耐冇聽過咁豪爽

你老細係王德輝?

中秋前夕瘋狂OT
提供無限學習機會

收到

每人派一粒傻

應承中秋前唔炒人

150蚊百佳coupon

無月餅派
無早放

公司請食晏 每人50蚊

攪拌機

搵左幾十個大波妹比我地一人一個

星期二有二十蚊嘅野飲？
我都有張仲訪問嘅25蚊券
可以點用？
利：未飲過starbucks

果盒野飲搞到好似

肺炎月餅一盒

乜撚都冇

大抽獎

唔洗ot

同平時一樣

夠餵飽成層人

真米飯班主

唔止呀 屋企本身都有
應該食得哂既

淘寶月餅一盒

pantry 多左一盒月餅

0，完

冇

乜鳩都無

返夜班賞月

之前做過既公司
有D有月餅券有D有鳳梨酥有D乜都無

而家做緊間有利是+月餅今年唔係正日無早放

仲要係迷你月餅？

咁似邊個唔鐘意聖誕節

早兩個鐘走

乜都無 月餅都無件

pantry月餅放題（有黃店月餅）
抽獎 同早放一粒鐘

E-card 乜柒都無

無

每個禮拜二Happy Tuesday有幾杯嘢$20
可以揀+$4轉oat milk/加shot/syrup...(但唔可以加大）
可以download個app睇add-on
最好機會用晒啲coupon佢，$1都唔使益藍美心

包
Cake

都ok
應下節姐